Данная программа позволяет производить пересчет плотности нефти и нефтепродуктов согласно Р 50.2.076-2010 Государственная система обеспечения единства измерений. Плотность нефти и нефтепродуктов. Методы расчета. Программа и таблицы приведения. Ссылка на документ https://files.stroyinf.ru/Index2/1/4293808/4293808125.htm.

Программа написана на C#, работает на архитектуре Windows x64.
Для работы программы необходимо установить https://download.visualstudio.microsoft.com/download/pr/2bfb80f2-b8f2-44b0-90c1-d3c8c1c8eac8/409dd3d3367feeeda048f4ff34b32e82/windowsdesktop-runtime-5.0.13-win-x64.exe.

Данная версия не предназначена для использования в коммерческих целях.
